喂喂喂 又話Sob來左 魔性回歸

魔性呢 ，去撚左邊?

無撚左4424唔識踢波?

魔性返左黎啦，成班球迷獸化左好耐

回歸完再走

好橙 魔迷真係柒足一世

唔怪得一年咁多次魔性回歸
原來魔性會走

咪屈呀
我地曼聯邊會4424